UBS apt test

有冇人收到email話sd apt test黎? 我收到email但係冇apt test